突發 大J話元朗有白衣人出沒

係大j FB見到

兄弟們, be water, 萬事小心